澳門著名藍絲沖先生發佈最新影片恥笑緊連登黃絲同連登侵粉

Don’t make stupid people famous
唔好幫佢加views

who?

呢件odin唔係中學都要讀幾間架咩

好人好姐點會走去睇藍絲KOL一早block乾淨

subscribe左
認真幾客觀

block埋樓主
Thanks

ching建議google吓呢條友係邊個嚟先

reported

講得好 理性持平

dislike == 幫佢加 view
咪撚㩒入去

NMSL

弱智？

唔好咁話自己
以後唔好再俾人利用啦

On9仔冇人睇上連燈想呃view

澳門人有咩好留意？
打風都會死人嘅地方

睇左
講真駁唔到
大家其實唔應該對國會事件表態
好易企錯邊

水侵停電冇撚人理，個時新聞澳門啲廢老仲話澳門係福地，唔似香港咁

已封鎖會員 - EEFI

睇連登回應仲好笑過睇段片。

澳門人扮日本人，叫自己沖潺